唔好唔記得HKBN 強制送TVB 盒子

如果佢再送TVB，我就轉會

HKBN 逼你要TVB盒子

黎緊9月完約，應該唔會再用HKBN

利申：mytvsuper送俾我都無鳩去拎

上個月轉咗會去smt

HKBN 逼你要TVB盒子，tvb 又日日吹佢d機頂盒幾多人用

送俾我都無拎+1

+1

+2

HKBN 逼你要TVB盒子，我問過佢地唔要得唔得，佢地話唔得呀！！！！

琴日朋友裝完寬頻，佢話個mytv盒會幫你裝好，註冊埋，朋友問點解，之後佢話因爲公司上頭比壓力，迫佢地幫客裝埋

去hkbn fb 留言，再逼人要TVB， 下之立即轉會。

ps 已經留左言

拿！ HKBN 逼你要TVB盒子，廿八座大王都cut唔到呀！

其實都係用HKBN嘅線

之前簽約 格硬寄咗黎
提我去拎提左兩年
到依家都味拎

但唔洗食mytv

你知唔知，hkbn而家新用家上黎幫你安裝埋。

強制裝都算數，還個部死人機簡直係浪費我地香港人既時間。

hkbn佢唔撚理我咩環境，就逼左我要兩部。

邊個再用hkbn，唔好上連登啦，去大灣區見工啦

推

推佢老母

聽講唔洗還 拎左都掉左去垃圾桶了

自己都用緊HKBN幾十年 由512KB 到10MB 再到100MB
老屎忽到咁都冇啲吸引嘅續約優惠
轉ISP仲平仲要上到1000MB光纖
HKBN真係每況愈下
再加上而家HKBN同TVB合作
真係考慮緊轉唔轉公司

有d單，好似我屋企咁，就係要還。

hkbn 派tvb盒子，可以。
逼人睇tvb super，可恥！

係咁催我還 仲話上門收
到最後不了了之

逼左新屋，老家開價198，新屋用女朋友名98。

送左兩個！MY！TV！ SUPER！，
屌你老母HKBN，我唔撚想要TVB盒子，唔好逼我要，我屌左你成年，你都hea鳩我！

岩啦，慢慢幫TVB賣盒子啦你！

呢間垃圾擅自出陰招屈客簽新約已經知係仆街